[歡樂滿東華] 韓君婷係做咩

佢係咪出場之前”呻”完鼻涕 整凹左個鼻
恐怖到
MJ3.0

痴線，頭先仲恐怖過呢個樣

佢都好似自認整容失敗左

咪撚出黎獻世啦

咁佢仲肯出黎都幾大勇氣

有冇圖？